沈旭暉︰令香港步向玉石俱焚，其實是妳

拒絕獨立調查委員會，其實是拒絕妳自己
令香港步向玉石俱焚，其實是妳

死三毛又吹委員會可以解決所有問題

push

獨立調查委員會係唔足夠，但係連基本誠意都無就唔洗傾其他野

傾乜撚 無野好傾 要講既要求講撚晒

點為之獨立調查？要委任咩人？
點先叫雙普選？係咪公民提名？
我話傾 講既係五大訴求既細節要公開討論

利申想肥彭番黎負責獨立調查

第一次認同你，大灣暉正式發功

雖然沈旭暉政治立場好曖味，但今次講得無錯，我地要將風向轉返去「正苦漠視市民訴求，一味用武力解決政治問題」嘅方向。